[抗爭新方向，集思廣益] 童謠攻勢！

係古代，為政者有任何缺失，民間往往會有童謠鬧/諷刺政府。方法雖然古老，但係有效，因為童言無忌，甚至可以教到狗仔狗女都識唱d歌。

例如<<有班警察毅進仔>>就係一個好開始，可以教小朋友唱，同朋友仔玩遊戲時候唱，唱到全港小朋友每日都唱。

類似歌曲或遊戲，都可以創作並且教小朋友去唱/玩，例如<<速龍先生幾多點>>，<<警~~媽、食、屎>>，之類之類。

有d咩idea大家俾d諗法

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

今朝好似聽到有班細路一邊玩一邊唱 死黑警 殺人犯

如果作多幾句類似童謠應該好有noice